［集思廣益］有冇人講吓支國既復工、匯錢出嚟難度、整體經濟⋯⋯既情況？

拋磚
今日見人傳（冇fc)

開咗新Post 幫手推
[YouTube 戰線] 抖咗咁耐係時候做翻啲嘢！同我入嚟睇晒佢！

點先可以入到啲群架

都係啲人cap咗周圍share

呢D野問蕭生喇

就係想fc佢
佢話外匯管得好嚴